女朋友話比對佢個ex送嘅耳環我帶 應該比咩反應？

如題，我嬲左

想我嬲?

屌你老母
男人老狗帶乜春耳環阿死mk